香港人，快啲用海洋公園鬥臭梁振英!

梁振英浪費香港人公帑！

賠番50億出黎！

香港人唔想鬥臭梁振英

香港人唔想鬥臭梁振英
抵輸！

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

香港人唔想鬥臭梁振英
抵輸！

香港人唔想鬥臭梁振英
抵輸！

any routes?

facebook twitter 泛民口講